{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_039327",
        "source": "도서",
        "writer": "파란달",
        "ISBN_ISNN": "978-89-8827-456-9",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "디저트가 맛있는 스위트 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2009-01-19",
        "domain": "음식점",
        "title": "행복한사람들"
    },
    "text": "長興基山貯水池近くに位置したライブカフェは丸太の家になっています。各テーブルごとにランプがあるので、雰囲気を造成してくれます。飲料と軽洋食を注文することができるが、飲料はきれいに飾られて出ます。食事は豚カツ、魚ガス、ステーキ、正式の種類があります。運営時間は毎日11時から夜明けの3時までで、年中無休です。フィレステーキは38,000ウォン、イセエビステーキは35,000ウォン、チキンステーキは19,000ウォン、トンカツは12,000ウォン、鉄板海鮮ライスは12,000ウォン、カルボナーラは12,000ウォン、海鮮クリームスパゲッティは13,000ウォン、海鮮トマトスパゲッティは13,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ライブカフェはどこに位置していますか？",
            "answer": "ライブカフェは長興基山貯水池近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "ライブカフェの運営時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ライブカフェの運営時間は毎日11時から夜明けの3時までです。"
        },
        {
            "question": "ライブカフェは何曜日でも営業していますか？",
            "answer": "ライブカフェは年中無休ですので、何曜日でも営業しています。"
        },
        {
            "question": "ライブカフェで注文できる飲料の種類は何ですか？",
            "answer": "ライブカフェでは飲料として、きれいに飾られた各種飲料を注文することができます。"
        },
        {
            "question": "ライブカフェで注文できる食事の種類は何ですか？",
            "answer": "ライブカフェでは豚カツ、魚ガス、ステーキなど正式の種類の食事を注文することができます。"
        },
        {
            "question": "フィレステーキの値段はいくらですか？",
            "answer": "フィレステーキは38,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "イセエビステーキの値段はいくらですか？",
            "answer": "イセエビステーキは35,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チキンステーキの値段はいくらですか？",
            "answer": "チキンステーキは19,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "トンカツの値段はいくらですか？",
            "answer": "トンカツは12,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "鉄板海鮮ライスの値段はいくらですか？",
            "answer": "鉄板海鮮ライスは12,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カルボナーラの値段はいくらですか？",
            "answer": "カルボナーラは12,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "海鮮クリームスパゲッティの値段はいくらですか？",
            "answer": "海鮮クリームスパゲッティは13,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "海鮮トマトスパゲッティの値段はいくらですか？",
            "answer": "海鮮トマトスパゲッティは13,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 223,
        "QA": 434
    }
}